Paul est dans son lit, sa maman vient de terminer de lui lire une histoire. Elle l'embrasse et lui souhaite bonne nuit.
"Papa, je veux un bisou...!" crie Paul. Son père arrive dans sa chambre et lui dépose un bisou sur le front. "Fais de beaux rêves, mon petit Paul" chuchote-t-il à son oreille, avant de quitter la chambre.
Quelques minutes plus tard, Paul appelle sa maman car il veut encore un bisou. "C'est la dernière fois que je me déplace Paul." annonce calmement sa maman avant de l'embrasser.
Paul n'arrive toujours pas à dormir. "Papa, tu peux venir me faire un bisou..." "Non Paul, je t'en ai déjà fait un tout à l'heure, tu dois dormir maintenant ! "
Paul tourne dans son lit, il ne trouve toujours pas le sommeil. Il se lève et se dirige dans le salon où ses parents regardent la télévision. "Je veux un bisou, maman..." chuchote Paul. "Stop Paul, il est l'heure de dormir, retournes dans ta chambre ! " dit son père un peu énervé.
Paul court dans sa chambre et se jette dans son lit, il pleure. "Ne pleure pas, Paul". Ses parents s'assoient sur le bord du lit. "Tu ne peux pas réclamer sans cesse des bisous parce que tu n'arrives pas à dormir Paul" lui explique son papa. "Il faut que tu apprennes à trouver seul ton sommeil, et d'arrêter de nous déranger toutes les cinq minutes, mon chéri." annonce sa maman. Le garçon acquiesce. Tous les deux embrassent Paul avant de quitter la chambre et quelques minutes plus tard Paul s'endort paisiblement.